口痕去七仔食個麵

好味？

未食，等緊

屌你邊個負皮，有圖喎。仲要成廿蚊碗

聽講個麵質 唔錯

係日本成日食，好普通

冇記錯嘅話，呢個唔差嘅

點都好過港版合味道丫

食完好飽 因為我飲埋啲湯
麵質夠煙韌
味精唔會太鹹 不過包肉醬 都幾油下。

依D杯麵係日本賣折合港紙幾錢?

特價賣150yen以下
一般賣170左右

巴打你都幾細食

我平時食完要加飯團加麵包先夠

好憎食呢個牌子
難食到嘔

食個麵,大個便, 達到目的

香港買日本杯麵好撚貴,一去日本就買三十幾個番香港

支膠叉拎黎影相架咋

屌 好撚抵